華盛頓郵報：特朗普或拒絕簽署人權法案

撚刁帝咋

燈中

蕭生講左佢多數會拖
用來換貿易好處
又中

可惜冇人信

所羅門又話100%?

🇨🇳 washington post 🇨🇳

第一，呢單嘢係成個星期前既新聞
第二，華盛頓郵報係反侵侵既
所以唔洗信

都係果句
簽唔簽都唔係重點，香港人係要靠自己！咩叫齊上齊落

Trump粉就嚟精神分裂

屌
佢簽唔簽都改變唔到結果

靠自己
唔該星期日贏到開巷

又係華盛頓郵報，fake news硬

其實簽左，多左工具去對付中共，根本無壞

邊拖邊R著數
R夠再簽
最後都係支那輸

華盛頓郵報 日日都屌 特朗普阻住人權法案, 大驚少怪

預咗佢等10日交番畀兩會通過㗎喇
佢要扮無辜

五化出動了
上星期新聞又攞出來講

咪放長雙眼睇多幾日囉

呢個係原因

呢單新聞係好耐前
條p牌鬼acc 想呃人

樓豬擺明係mon post狗/五毛
大家可以冷處理呢個垃圾打擊士氣post

講善用起底功能！

Pull

定d黎啦 用下腦得唔得

諗下佢點同選民交代

係今日

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

賭乜都得,最後一定簽

唔緊要，簽係bonus,唔簽一向都要靠香港人自己

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

Trump否決咗條法案反而係最好

1.trump否決咗之後，就可以同甴總講
“我已經釋出善意，快d簽貿易協定”

2.之後美中就會順利簽協定，中共經濟俾美國控制

3.條法案被否決之後重新去參眾兩院表決
根據第一次表決嘅結果，應該可以過2/3
法案自動生效

4. 最後，美帝可以渣住中共經濟春袋，而香港又會有民主

但咁做有機會俾子彈民主黨彈劾佢

old news on9

美帝不嬲奉行American first 政策，如果個trade deal 比到最大利益美帝，就會好自然放棄人權法案！

除非美帝夠料要䊨哂！法案又要，貿易協議又要！
法案比到美帝：可以揸住香港條頸！即練住中國個袋！
貿易協議比到美帝：錢同市場開放同知識產權保護！

燒山

所羅門啲料暫時都準

Trump Veto → 翻去參眾兩院再審多次 ，夠2/3人就通過。

估到啦！邊有咁傻為外人倒自己米

又唔見5毛樓主貼?

原文
[“We have to stand with Hong Kong, but I’m also standing with President Xi [Jinping], he’s a friend of mine. He’s an incredible guy, but we have to stand … I’d like to see them work it out, okay?” the president said. “I stand with freedom, I stand with all of the things that I want to do, but we are also in the process of making one of the largest trade deals in history. And if we could do that, it would be great.”]

所謂veto呢個講法係格硬屈
而五毛賤狗樓主就係故意唔cap呢段玩標題黨
share新聞唔貼link通常都係政治操作

佢而家靠共和黨參議院保佢先唔怕彈劾（眾議院過左都要過參議院）

佢彈條bill想得罪堆Rubio Ted Cruz Rick Scott成班共和黨中堅？

Obviously either outdated or fake

應該係recap黎，琴日宜家見過呢單嘢

我就拉既

侵侵仲搖撚過搖擺賓州

其實應該講100%會過 唔係100%會簽
因為已經有2/3

始終商人利益至上

你都係鬼

佢係扮黃袍加簽
係senate要佢簽，我唯有簽
唔關我事呀

原文的引用就係近日發言
但侵會veto只係某些人的猜想,而呢個猜想由一開始傾bill已經有

所以5毛樓主唔敢貼原文

好似真係有人問佢侵侵會唔會簽 所羅門答100%
Solomon so far d 料都好準係真既

Washington post =逢侵必反

猜唔透

唔簽嘅話，起碼將習主席個囡遣返返中國

拖得一時唔拖得一世

落返國會過2/3又係會生效

唔簽咪自動通過囖

撚狗開始了

source?

喂我法國你係燒山打手嚟

依6個月得到嘅野 都係我地6個月堅持番黎嘅 香港人先係我心中嘅戰鬥民族

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

old news

will see

Trump會唔會玩緊呢樣野呢

佢夠膽唔簽,佢下屆唔洗選
共和黨一定換人

成篇報田導除咗標題都無講過唔簽

其實唔係話過3份2同意, 佢點都要簽咩?

就算真係開拖都要有武器㗎

樓主講完大話比人踢爆已潛水
由一班風向acc接手

所以香港人永遠標題黨唔睇原文就係比5毛生存空間

Solomon Yue relied its fake news

大家傾掂數
做場戲

一個做好人
一個做醜人

佢都開聲了

本身已經通俄
仲要通中共
可能直接 impeach

坐哂監

華郵想燈就真

拉

但感恩節假期算唔算休會先

NYT 寫 “not commit to sign”
侵侵成日語出驚人
我信所羅門

匈牙利都係親俄親中

唔信佢會否決

呢種全票通過下 + 美國人民支持下
否決

佢個政治代價唔會細

你唔好呀侵

燒山發緊功

吾好呀

華盛頓郵報不嬲反侵

如果侵真係否決，佢等俾共和黨彈劾

屌你好撚煩

一早古到唔簽唔反對等大陸貿易戰讓步讓幾多滿意反對等讓會投票到時結係點佢都唔上身同時間大陸有時間做野

佢想拎著數 先唔簽

nope
因為要10日後唔簽先過
但係國會喺10日內就休會
唔簽嘅話要等下個國會會期重新投過

fake news

Trump唔簽 Pelosi準備發功啦
本身都搞緊impeachment
依家送多粒子彈比佢

我唔反對反侵
但華郵與紐時，成日做埋啲小學雞野（反侵不成反而俾Pro GOP嘅美國選民覺得反侵陣營成日惡搞侵）

所以係有可能pocket veto
國會放感恩節假期

認同

第二已經係冇咩機會。。。

唔簽有機影響下年選舉
而家支持香港係光環黎
我覺得佢冇咩可能否決 最多不作為

無可能, 佢唔簽都係會過

好似係放假喎 同新年情況一樣
岩岩復會咁快就休會?

trump唔簽,唔反對, 但國會感恩節唔開, 法案自行失效.

好老實，中共只有知識產權保護同市場開放個到放水，侵先會唔簽；但個兩到中共唔會放。中共應為侵最多玩多一屆，而且可能冇添，洗怕你。

唔簽都會過 只要有2/3 推返侵侵就會過

已知肯定過硬三份二，Trump 遲早要簽。只是拖下，多個籌碼講數，又可攞多啲著數。如果共匪睇通這點，Trump 就會即刻簽。

Block尻左你啦三毛 屌點解個個Post仲有人認真覆佢

特朗普若收到國會送來香港人權法案，他有以下選擇：

在10天內簽署法案，令香港人權法生效
不簽署法案，並在10天內提出書面反對，再將法案交回國會重審
甚麼都不做，讓法案在10天後自動生效
甚麼都不做，但一旦國會在10天內休會，法案則會自動失效

感恩節假期都係一個星期，10日後都放完，所以唔會pocket veto。

唔識唔好扮識
pocket veto 係會期完結前十日先會發生。

感恩節假期只係放假，唔係休會期

fake news blocked

十日後岩岩放完感恩節

柒咗sor
睇錯calendar顏色

又準備撚維利

唔係Fox唔撚洗睇啦

果d叫放假

華盛頓郵報唔好再出黎柒啦.唔簽擺十日咪一樣照過侵侵只係拖一拖.

佢睇住黎食姐
佢想中國又買野又比關稅
但係習總今日都有講簽得黎要平等
所以推斷都係反枱+簽
但會拖一個月

就算佢唔簽，只要夠3分2眾議員過，條例一樣生效

成班仲講咩pocket veto

Pelosi就係驚再傾合併版本好晒時間
有機會比Trump用到pocket veto
所以先直接用Senate果個版本(S.1838), 仲要第2日用記名方式表決
迫Trump知道冇得走

Trump唔簽下年佢唔使旨意連任
所以唔需要擔心

唔簽有唔簽ge玩法姐

休會就會失效再投
但感恩節係放假紅日 只係長啲
=/= 休會

唔好意思。
第一次咁做
求下大家睇睇，睇完覺得好嘅幫手推

就中立人士角度分析為什麼不應投建制派（片尾有最重點）

估到佢條撚樣係咁
選票都不及佢自己同大陸嘅交易
通俄門之後到通中門
睇你幾時通埋後門

唔好係真

fake la

Tvb肯定聽日又拎出嚟講，吹淡風

公平咩
成日唱衰trump

美國法例係如果總統veto，條例就會返返國會玩過，有三分二人支持就override總統成為法律。

咁既時勢，我唔覺得佢會唔簽囉，最多拖下，抽下中國水簽多幾億啫。

樓主放fake news
冷飯加老屈？

我覺得唔多唔少同華郵同紐時成撚日俾假希望反Trump陣營（FF impeach到trump)有關，令到人哋以為反侵派真係好小學雞但又踢唔到侵落台（搞到人地被迫含淚投trump）

都係嗰句，我唔係反對反trump(包括真係impeach侵)，問題係華郵同紐時講嚟講去都冇實際行動黎（包括2020美國總統大選）叫侵老人家退休

Dllm

乜唔係話參眾兩院大比數通過就連侵都唔可以反對嘅咩？

如果唔簽，之後參眾有三份之二也可以

再表決先係

點睇隔離燈嘅狹骨（舊燈嘅美巴狹義瘋骨）
PS : 雖然唔完全同意佢嘅嘢

玩撚完，係度打咀炮又唔簽署
美國都唔幫我哋，幫支那同港共助攻
大家自求多福

我覺得唔多唔少同華郵同紐時成撚日俾假希望反Trump陣營（FF impeach到trump)有關，令到人哋以為反侵派真係好小學雞但又踢唔到侵落台（搞到人地被迫含淚投trump）

都係嗰句，我唔係反對反trump(包括真係impeach侵)，問題係華郵同紐時講嚟講去都冇實際行動黎（包括2020美國總統大選民主黨又唔去搵Pelosi去選，民主黨寧願搵班既得利益者甚至騎呢怪嚟選）叫侵老人家退休

次次話唔做既野到會做

感恩節叫放假
唔係休會
離會期結束起碼有大半年
美國咁易俾總統拉倒法案仲係美國咩
目前要推倒可能性得一個
總統否決 再去返參院拖死
重複之前麥康奈爾個動作
眾院有議長幫手過硬
侵侵咁做付出政治代價超大
侵侵否決兩院近乎全票通過既法案喺美國一定都係大新聞
加上最近中大理大事件
幫敵國否定美國兩院共識美國價值觀
民主黨實追住黎狂攻

一定會簽

唔會簽住，亦都唔洗心急，睇中共點反應再決定

唔簽佢咪奶野 條例又會過 又唔跟民意做野
大選收皮

好明顯侵侵個priority is trade deal > human rights act

簽左同點執行係兩樣野黎，無理由有隻好牌都唔上左先架喎

唔好成日旨意人

佢唔簽好似跌番比議院表決？

彈劾手法啫,大勢所趨

Veto 有得 override，係拖都唔會俾佢拖到太耐

講左好多次，美國只係當香港係棋子，達成有利既貿易協議後，就會棄之敝履，唔好再咁天真，以為美國咁單純stand by hk

過就實過 侵侵想拖下時間撚下支共
不過佩洛西唔俾時間侵侵咁玩
參院過完直接過參院版本直送侵侵檯面
侵侵一旦否決
民主黨個邊炮火實狂插侵侵
而侵侵甚至連黨友都得罪埋
其實侵侵無得揀實要簽

過咗都係要睇特朗普用唔用，所以法案會用於阻嚇唔多可能會即時用

過左可以唔用...

正解

其實用唔用唔係侵決定係蓬佩奧決定

美國輸左貿易戰仲講咩人權
玩完啦

過左等於有支槍隊喺支共頭上
侵侵想點撚支共都得
同埋 正常都知貿易協議係唔會簽到
防火牆 侵權 開放市場 監督機制
支共妥協借亡黨亡國 簽左字一樣反口

佢其實唔洗簽都通過
首先係最大2黨一致通過
係唔會有咩大異議
最重要係開左個頭 等大陸狗同班黑警唔洗咁撚串先

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

你都弱撚智
有source都叫五毛
死撚開啦屈毛黨
人地講事實就打擊力氣
日日同你講我地就贏啦好冇
返去玩你嘅一言堂啦傻閪
句句啱聽先開得po留得言啊
Block撚咗你先

其實拖足十日之後國會就休會 又可以拖一段時間

41:20
侵都無講過VETO